我地全部都係大宋既子民

我係大唐

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

香港=南宋
中國=蒙古

世食宋祿 羞為北臣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳